大批黑警在元朗西鐵站聚集

11：05，大批在元朗西鐵站聚集。請各位手足小心。

推

大批黑警在元朗西鐵站聚集。

黑警=黑社警

會

在西鐵廣播得知某些輕鐵線改道或不停站。 記憶有限需要各位手足查證。

be water

麻煩下次用返24 小時制寫時間

我在現場估算大約有至少40名full gear 的黑警， 在元朗西鐵站閘口外聚集。

好的

輕鐵507 614P 615P 暫停服務
505 614 751 改道行駛
FROM NOW NEWS

願各位屯門手足可以平安回家， 冇穿冇爛

大概40 Full Gear係正站中間, 長盾, 長槍, 見黑色衫就鬧
站頭站尾冇睇到, 自己小心

岩岩落車影

感謝手足協助證明。